前線打生打死，錯一次就畀人話「成為左我們最討厭的人」

對不起，你們也從來都是我最討厭的人。
又無用又虛偽
核彈都唔割？
你個核彈過左期？

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

推

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

班人成日口頭講核彈都唔割
依家捉左個大陸記者就即刻叫人唔好打
打人就係鬼
唔放人就係鬼
係咁屌班前線搞到場運動失敗
佢地個核彈係咪同我地理解既唔同

打支那狗>核彈

講得好好

香港人咁政治潔癖真係唔岩搞革命

真 亡國之前仲同我講外國遊客乜乜乜 屌那星

仲係咁講民意論呀會影響到人呀外國人唔開心xxyy個d
香港人

唔割，但的確有地方要檢討

政治潔癖真係好撚嘔心

啲撚樣涼冷氣 食人血饅頭就叻

仲要係連登仔自己狂屌
出面反應都未有事
同連登仔做隊友真係慘撚過對家
何妖都冇人割過

屌警犬，撐手足，不割蓆

呢種說話講埋呢一兩次好完啦
如果邊位手足感覺到委屈嘅，我係度鄭重向你道歉，你地每一個人都好重要，唔好再因為呢件事爭論。

但懇請你們重整旗鼓

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

P牌仔上

坦白講，我覺得打一個被捕人士就係政治核彈，但都唔撚割

不過唔撚割又唔代表前線做樣樣野都岩，檢討始終係有需要

檢討通常係賽後先檢討，教練唔會踢踢下波一巴車落球員度

唔割蓆，但要賽後檢討！我哋需要啲指引先可以冷靜處理

屌 我地今次只係割一個人咋 就係個金毛

絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸

檢討改進
檢討改進
檢討改進
檢討改進

只要有檢討改進，就可以拉大同藍絲/popo的區別

出到核彈都唔割 但係前線要加倍小心 數以千計既鬼

教練係場上都會指導
咁唔係教練唔使坐場邊啦
叫到隊波比人禁住打 唔出聲
等輸左先檢討?
教練係咪可以就住敵人戰術比意見 換人 換陣啊?

我地無大台 個個都可以做教練
但點解一有意見就話人割?

一個你可以話佢鬼 但而家係意見兩極化
唔通全部都係鬼

我唔割
但請前線三線而後行 唔好英雄主義 唔好情緒主導
唔好中人離間苦肉計

依家係有啲意見咩
出面幾百個post 係咁講輸咗輸咗好失望
依啲叫意見

仲未計明明大家都應該係一齊落場踢波
一齊守護香港 無話邊個係球員邊個係教練

但係你哋唔敢/唔得閒落場
淨係留係冷氣房
仲好意思以教練自居
會唔會肉酸咗啲

大家可以比意見 但有啲人明顯反應過激
有錯可以鬧 但要分輕重 軍心不能損

多謝你
大家以理服人 和而不同
一齊反思點行對個運動最好
重點係幾時都要警覺冷靜 小心敵人計謀
你樓上果位擺明想引戰 我就唔回啦

香港人 加油